東方：中国不能對美國存有希望，要做好全面開戰的準備

人們不會忘記，九九年中國駐南斯拉夫大使館遭美國為首的北約「誤炸」，教訓極之深刻，當時中國國力還未足夠強大，只能韜光養晦，忍辱負重。二十餘年過去，中國早非當年的中國，要是今天仍然打不還手、罵不還口，十四億人民會答應嗎？事實上，今次事件也有許多蹊蹺之處，關閉總領館事關重大，消息卻不是由中美官方主動公布，反而是美方透過傳媒報道，指該領館有人疑燒毀機密文件引發火警，消防員不得其門而入，接着白宮承認關館，中方則被動回應，簡直是咄咄怪事。難道被美方欺到頭上，中方還希望息事寧人？

事實證明，來者不善，善者不來，中美關係再無幻想空間，不會因為白宮換了主人而有所改變。明乎此，不管是美國的大政方針，還是特朗普的個人選舉策略，美國絕對不會對中國手軟，拳來腳往不會停止。中國要麼強力反擊，要麼任人魚肉，到底要怎麼選擇還不清楚嗎？

來而不往非禮也。面對美國上演最後瘋狂，中國只有強硬反擊一途，而且必須快狠準，最好在廿四小時內即有反應，切切實實讓美國知痛。現在還一味口頭譴責，顯然已經遲了。毛澤東說過，美帝是紙老虎。當年中國一窮二白，在韓戰尚且讓美軍吃盡苦頭，現在號稱船堅炮利，甚至展開了首次火星任務，如果還要向敵人低頭，叫十四億中國人情何以堪？

有人建議關閉美國駐港澳總領事館以作報復，以其規模比駐北京大使館還要大，明顯是重擊美國的選項，有何不可？美國連北韓、委內瑞拉也不敢硬碰，足見其色厲內荏，只要中國不畏戰不怕戰，美國還敢得寸進尺嗎？

總而言之，中國的命運和前途必須掌握在自己手裏，要真正實現偉大民族復興，便不能對美國存有希望，更要做好跟美國全面脫鈎以至全面開戰的準備；而從美國撤資，減持直至清空美債，同樣刻不容緩。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/commentary/20200724/bkn-20200724000328844-0724_00832_001.html

白粉推支共加速送死

咁搞香港呢個國際金融中心點㗎，無美資仲算唔算國際性㗎美國仲制唔制裁香港貨幣同經濟㗎。

習近平寧夏考察 凝望面前一個大坑

方向報呢篇文猶如孫權勸曹操做皇帝

你班友係度搞搞震 唔炸你炸邊個?

中國不能存有能贏美國的希望

快D啦，戰狼去哂邊?

百份報原來都鐘意加速主義

今次我就支持方向報是可忍孰不可忍

係就快啦屌

東方好黃

血染東方一片紅。

真係推習種報死咁款

加速主義好！要貼去藍絲group了

打埋百份報

人人都係加速主義

點能夠俾佢縮呢，用人民嘅力量將佢再加速。

東方日報玩鬥紅

東方原來都係手足

南斯拉夫偷人戰機先俾人炸

打啦.jpg

南斯拉夫事件 係支那老解提供技術同軍火襲擊美國戰機 個班幫手襲擊既支那人 係大使館入面 所以美軍先空襲支那駐中國大使館
大使館介入戰爭行為 本身已經係值得被炸

香港人和連登的角色
就是全力支持甴大大加速

唔打正契弟 雖遠必誅

當年中國一窮二白，在韓戰尚且讓美軍吃盡苦頭

韓戰共產黨死既人係美國十倍以上

嗱 百份報 呢鑊我撐你

篇野咁曲

問題係曹操睇穿左孫權用心
刁帝就難講

東方不敗

支持東方報，直頭要主動出擊啦

我国加油，立即開戰，快快快，雖遠必諸

叫中國開戰是咪犯國安法？

貝前聯合艦隊未係南海完成集結，中共快逐一擊破
集完成前係最弱時間，重挫敵遠洋戰力令佢地短時間內無法再次進攻南海
然後攻下日本、台灣、南韓、越南、印度擴張戰線做內線機動
再揮軍至非洲、歐洲

場景好似Party有兩條友起衝突
條友明顯唔夠打, 佢自己都龜縮, 跟住就會有人用群眾壓力焗佢上台打

炸你老母閪呀~shit

推班警狗上去打仗啦

吳京搖撚準備

上次鴉片
今次白粉

一樣係毒品

啱架喇，繼續俾壓力共產黨，迫佢地打第一槍

屌你。東方分裂國家喎。唔夠美聯打，仲要叫支那作戰準備，為戰敗被列強瓜分風險。你小心你老婆走佬仲好，驚你追唔到呀。

比我就唔忍喇

唔知點解 見到呢句 現在號稱船堅炮利
硬係覺得曲曲地

嗱唔好淨係咀炮

快啲開火，唔開正契弟

快！
最好開戰 美國派多幾架B52 f35 炸鳩佢哋就啱！
嚟香港就炸咗狗總去

如果開戰 我好肯定咁講大陸一定同當年美國打伊拉克下場一樣
中國人就係貪生怕死 由其係共產黨d官 越大粒越怕死 只要一開戰 果d高官一定最先夾帶私逃 同當年d伊拉克d官一樣 淨返d白兵去送死

支持方丈。開戰開戰開戰

battlefield

佢係袁術就真，手下都勸佢唔好稱帝，佢就係要過皇帝癮，然後俾天下圍攻打爆

有人建議關閉美國駐港澳總領事館以作報復，以其規模比駐北京大使館還要大

香港>北京，矮化偉大祖國？兩制大過一國？
仲唔係顛覆國家？

打

期待開戰

東方原來手足來的

battlefield 4 : 2020

香港無防空系統，如果中支美軍巡航導彈就好玩

習大大做野洗唔洗你件白粉佬教！？
拉得

幾十年一孩政策, 連D兵都係獨生子, 真係夠膽上戰場？

快少少

如果今次歷史重演
美國會用兩粒火力大約同原子彈差唔多既彈炸中國
佢會炸邊兩個城市?

呢編野鬥紅定曲線

天津 瀋陽

係我唔忍
一於打佢老母老虎蟹

咁撚把炮打到毛岸英都死撚埋
真係唔知邊個吃盡苦頭囉

已經難分真與假

新華社女記者就咁成功為國犧牲

今次支持東方
不過睇深度小小，當年誤炸事民間反彈好犀利睇得出係人民自發，民族情緒非常重，。今時今日戰螂鬥咗咁耐，比人玩到狗咁，都係得小量網上紅粉嘈兩聲。

我就係要哩d .jpg

唔打真衰仔

唔算咪唔算囉，最多香港人唔再撈金翁保險，做返製衣穿膠花老本行仲實際啦。